其實鬼一死，就唔會再有鬼

鬼係唔捉，但現身就係目標，不過就係睇死你地唔會郁手，先咁多鬼。
死返一兩件仲邊個會出嚟做鬼

大家要好好愛錫香港。

贊成：
唔覺：

關節都夠

咁樣係唔會驚

同意

ok樓主幾時郁手 到時幫手開遮

唔夠
要佢地死

隻鬼有槍

做咩呀，10月1寫劇本殺警要留證據呀？

唔好on9，係電視見到狗係人都咬，你會唔會驚？啲人都係照行出嚟，但如果狗係人都殺，我相信冇乜人會出街

P牌就唔好出聲啦，殺乜警，講緊打齋殺共狗啲鬼咋喎。

又話放火個 D 係鬼，打個 D 咪得囉。